與其花時間傷心，蔡副局長不如把握發展機遇再生多個

讓下一個孩子看看中國多強大

要推一孩唔好比局長生

老衲好關心局長

呢個時候生會無屎忽㗎喎

黑布蒙頭入閘

死埋嗰個再生囉，還掂都自閉

收左經啦

老衲有無J過佢

唔好再怨天尤人了